免費占卜（文殊占卜 天使卡 奧修塔羅 天使塔羅 托特塔羅）

小妹已經有3年占卜經驗
最近想正式開始以占卜為業
所以想喺度幫大家占卜
儲更多經驗

每人限問一條問題
可以揀以下三種其中一種占卜方法

塔羅

訊息全面
適合問感情事
事情發展前因後果

文殊占卜

訊息直接
可問家宅 財富（生意）
謀望 人事 仇怨（包含官司）
行人 疾病 失物 等等

天使卡

訊息正面
充滿愛同鼓勵

提醒：

諸法因緣生 法亦因緣滅
是諸法因緣 佛大沙門說

我地所卜問既其實都只係事物既因緣現象
無論卜問既訊息好壞 都唔係最重要
最重要係我地卜問後既心態同行動
我地作出改變 未來就會改變

例子：大部分占卜我地都好少開時間性既野
例如我幾時出pool咁
一般卜問後都會指出你單身既原因同建議
如果你好快處理倒指出既問題就會快啲出Pool
唔處理可能機會就推遲
所以時間長短好多時係睇大家造化

希望大家占卜後可以聽取建議
占卜先真係有價值同成效

提問格式：

1）稱呼
2）性別
3）問題
（可加小背景）

希望大家喺占卜後
準既話可以比返個好評我
覺得有不足既話比個提醒我

請大家透過tg聯絡我：

（免費占卜一條問題
之後既問題可能需要課金支持喇
無禮者/無理問題 不回覆）

文殊占卜

我嘅拙火綀成點?.

唔該

阿ray.、男

因為排隊人數唔少
希望大家可以耐心等待
我會依次序覆大家

係未即係我要tg你定點?

係度問定tg問？

tg 左

咪係。即係點?.

佢一開post, 我已經即留言。

但衣家又話排隊人數不少?

文殊占卜
Andy
男
事業學業，依家等offer,gpa3.4(interview：bu,poly,edu)
問：最後有邊間收我，同埋我最後會讀邊間，請問會唔會知道
（ 小弟見你個post先知道有文殊占卜， 本身唔識）

我唔落漏左tg返先

佢話只可問一條q. 不過睇佢肯唔肯答埋你

文殊

1）稱呼 詩
2）性別 女
3）問題 而家適唔適合做投資決定？想知自己呢個時期做嘅決定係有利定冇利。

唔該樓主

樓上啲係咪唔識字
咪講左tg聯絡

利申：tg搵左樓主等覆

文殊
1）稱呼 靈
2）性別 男
3）問題 接下來半年轉工會成功嗎？會遇到咩類型事建議我要點做
（可加小背景）

佢無講過唔應post wo.

連登占卜post不嬲係留post優先.

見到自己係文肓已經tg返樓主了

咁你咪慢慢等順便練下你啲拙火先

練咩關你差事

師兄 點解要問我練功練成點
練到邊自己會feel倒嫁嘛
要問咪啫係未上到去囉

題外話 我好耐無練拙火喇
我係bb級 要練返喇

今日3點前tg我既巴絲我會儘量今日內覆你地
多謝你地等我

咁麻煩你幫我睇下尼緊半年內進展點啦

好呀 我有啲野做出左去
晏啲先繼續開
交流下 你練左幾耐同埋練邊種
我係瑜珈～

29 A0冇得問幾時脫單

1. Matt
2. 男
3. 有冇機會/應唔應該喺台灣讀醫？（背景：依家喺英國讀緊物理治療）
唔該曬

占卜方式由樓主決定